龍門甘樣算唔算人血饅頭?

預左俾人插， 佢現在打算2.5 1條俾人整d手帶的物體 之後拎去買 甘唔撚洗講佢起碼賣番4 50俾人 手足1條袋2.5 我計佢連成本 物料費 1條都起碼袋30 真係肥仔

甘你老母

連登一地都係呢d po, 我知道選舉又近了

/拉

手足真係condom

年尾流流減人工兼cut花紅，但又有錢開新舖
究竟係龍門老闆精算師張俊傑算得精定盡得老母真傳呢？

富臨算唔算垃圾？

係

我唔係5毛 我之前都有幫過佢整花

只係覺得佢地越來越過份

你不如諗吓龍門幾多錢要洗

依家時勢又肯定手足啲美容裝修散工冇哂

#龍門斂財四人幫
#如果我或任何有關人等俾人斬就係張俊傑做嘅
#請各谷友密切留意
#求手足在天之靈保佑我一定要拆穿呢個食你哋人血饅頭嘅仆街張俊傑😢🙏🏻

已FC。所有龍門收到嘅捐款，包括捐款箱現金 (六間分店每日收三、四萬 ，每個月最少收一百萬現金)、現金券、和你宵利潤（每日十萬八萬，搞咗九日）、團年飯家長捐款 （最少三十萬）。另外仲有賣盤菜、五大曲奇、六大糕點、手作嘅收入，當然唔好忘記，就係饅頭將最新大計:二十萬隻糭要cap 一千萬，全部嘅呢啲收入，都係交俾資源中心處，聲稱係用嚟幫年青人幫手足嘅。

所有收益直接交由龍門資源中心管理。而可以經手呢筆巨款嘅人，只有四個，佢哋分別係：

張俊傑
張俊傑女友
張俊傑好兄弟
張俊傑好兄弟個老婆婷姐

除咗呢四個人之外，冇任何人可以接觸款項，亦只有呢四個人可以操控款項去向。

冇錯，全香港，超過一半黃圈都可能捐過俾佢嘅龍門冰室，粗略估計，由張俊傑走紅呢半年以來，超過一千萬嘅捐款+收益，只係由四個自己人負責處置，無人監察無人問責，從來冇透露過收咗幾多、用咗幾多、用咗響邊。亦即係話，收返嚟嘅錢，呢四個人無論點用，用响邊，都唔會有人知、唔會有人過問。

呢四個人之中，除咗張俊傑女友係淺黃之外，其餘全部從來都冇去過任何反送中遊行、冇參與過任何抗爭活動，更加遑論係手足。而偏偏就係呢幾個連黃都稱唔上嘅老屎忽，操控住龍門收返嚟嘅巨額捐款。冇任何手足、冇任何年青人，知道龍門捐款嘅去向。

資源中心最開始嗰陣請返黎果班辛辛苦苦建立中心嘅手足，見完傳媒開完荒之後，已經全部變Condom，全數被張俊傑辭退，換上自己人幫手管理。只係剩返一個Yo，張俊傑幫佢俾咗兩萬蚊學費，佢已經埋咗張俊傑堆，做咗饅頭張嘅心腹。

張俊傑女友係辭去全職會計師嘅工作，響資源中心幫張俊傑手嘅。明明可以請年青人負責嘅工作，點解要炒晒班開荒牛admin，然後叫自己女友辭去高薪厚職幫佢手？咪就係搵自己人嚟齊齊斂財囉。球證、旁聽全部都係張俊傑嘅人，點夠佢玩？

另外一個小插曲，響龍門團年飯當晚，唔止一個人親眼目睹，家長捐咗一個全新嘅銀包，裏面有張$500紙，婷姐當眾將張$500紙抽咗出嚟自己袋走咗。呢啲人當眾都可以咁肆無忌憚，你話佢哋閂埋門，會將啲捐款點處置？

張俊傑最近宣布開咗一間Limited by Guarantee分司➡️
亦即係話，由而家開始，張俊傑可以同星火同612一樣，光明正大咁收取大額捐款。唯一嘅分別係，張俊傑只要一句「啱嘅就做，不作解釋」就無需向公眾作任何交代到底收咗幾多錢，用咗幾多錢，啲錢用左去邊。而所有收返嚟嘅捐款，四人幫可以响冇任何監察機制之下，任意操控。Btw，呢間公司嘅持有人係婷姐。

冇團隊、冇包括手足、冇包括年青人，只有四個自己人兩對couple唯威喂私相授受。點解可以就咁將巨額款項，交俾嗰四個人？點解可以就咁就俾佢成為同星火同612齊名嘅捐款平台？仲要係當中有三個連名都唔知係乜人嚟嘅？！

龍門支持者們，求下你哋唔好再做荷蘭叻，我懇求你哋，就當係代手足在天之靈問個清楚明，就算你哋再相信張俊傑，係咪最少應該叫埋另外三個人一齊企出嚟驗明正身先？都唔使佢哋交代收咗幾錢同啲錢去咗邊住嘞，資源中心係正當公司，呢四個人係公司高層，一齊企出嚟，同大家打個招呼，高叫一句五大訴求、缺一不可。佢哋光明正大咁收咗一千幾百萬，要佢哋企出嚟光明正大咁同大家見個面，等捐咗錢嘅你哋知道，到底姓甚名誰係咩人嚟負責你哋所有嘅捐款及義賣收益，應該係非常合理嘅要求，我諗唔到張俊傑有乜理由拒絕。

張俊傑，係光明磊落、係問心無愧，對得起手足在天之靈嘅，就唔好撚再縮啦！請連同其他三個全權負責處理捐款及收益嘅資源中心高層，光明正大咁企出嚟面對公眾！

我話撚知你偽黃定食人血饅頭
總之你夠膽舉支黃旗出嚟 我就幫襯
傷害過手足另計
大家要記住咁樣先可以令商家向政府離心
先可以做到黃色經濟圈嘅目的

咁多時間心機點解唔搞對家先？
光復咗先慢慢清垃圾囉 定係你唔想光復香港？

唔洗搵食呀屌你老母
批鬥完同路人未
比你屌兩句係咪會出去掟火魔
拉

姐係佢地做咩你們都支持 當手足係condom都ok

你而家咪當緊龍門係condom
我有冇理解錯?

正想咁講
人地唔怕批鬥去撐黃既時候就推
而家市道唔掂賺多你少少=當手足condom
連登仔好難服侍啫

姐係你已經認左

認乜撚
唔係做咩都支持 係唔覺得佢有幾過份
一開始發聲已經需要勇氣 點解你班仆街唔可以對自己人寬容下 屌走晒成個經濟圈先安樂
一買一賣你覺得值咪得 又唔係搶你錢
你要建立政治化經濟圈就一定會貴過公平競爭 唔係個個開善堂
賺錢係ok
當手足係condom唔ok
警察用合適武力制服犯人係ok
用過份武力不對等 濫用私刑係唔ok
明未
何況而家咁嘅景唔覺得佢會有賺

定d 黎 大靚捐款

又黎？blocked

啱
你敢係人哋打到仆街嗰陣入理大做廚師煮嘢俾手足食 又唔收錢
我定時定候幫襯你有乜所謂？
仲要入去唔知有冇得平安出返嚟

網軍又浪費一個acc
不過無所謂啦
都係p牌姐